有無人覺得戰國末年到楚漢相爭應該要比較連貫咁睇？

大約三十幾四十年時間
就好似一戰 戰間期 二戰咁
秦朝不過係佔十五年時間
唔應該太強調秦朝斷代嘅作用
反而應該著眼於
秦滅六國戰爭同反秦起義-楚漢戰爭嘅關係